唐狗憑咩比人歧視

日日放狗啲人都當我隻汪係怪獸咁
最憎聽到d家長話唔好掂佢呀會咬你
雪橇金毛都係大狗 點解我隻唐狗就係惡會咬人
死港女見到啲細狗名種狗就濕哂扮哂蟹話好得意呀
做咩姐成班膚淺撚

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

唐狗qq

唔敢埋土同唔敢勇武嘅手足
可否暫時放低times 單野
今日有和理非行動架屌你
和理非可唔可以爭氣d，谷左行動先

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

最鍾意唐狗 超乖

狗主其實介唔介意陌生人撚佢隻狗

唐狗cheap囉

唔介意呀 但冇人敢撚
去狗公園都有d懶係愛狗既名狗主西我一臉嫌棄

人mix又唔cheap啦喎

我以為啲狗主會介意人地摸佢隻狗

最愛唐狗
性格又乖又堅毅

淨係鍾意名種狗唔好話自己愛狗 你係愛名種狗咋dllm (唔好話我偽善 又係連登仔話叫人領養代替購買就要食素 愛貓狗就要愛晒所有動物 否則就係偽善, 咁你話你愛狗但唔係愛全部狗我都覺得好撚偽善)
淨係鍾意「名種」呢個名 根本只係想拎自己寵物show off 當係身份地位像徵

不能同意更多
可能我隻汪落好惡 似狼狗
但其實佢好中意小朋友 唔會咬人 個個都以貌取狗

實有咁既狗主
通常都會問左先摸 好少人唔出聲就過黎摸狗

有冇圖

我唔評論唐狗嘅外表啦 因為有啲唐狗都好靚好可愛
但見到唐狗 特別係無用繩嗰啲 我都會抱起我隻狗
唔係因為歧視 我完全無同人講過睇住佢咬你之類
而係有次喺狗公園 有隻黑色唐狗 一見到我隻狗入嚟
就發咗癲咁 係咁想咬我隻狗條頸 佢嘅主人亦無意欲要過嚟控制吓隻狗 事後我隻狗一見到類似嘅狗 都會驚到瀨尿 而家都唔敢再同任何狗玩 完全係狗主問題 所以以防再有類似事件 我都會抱起咗我隻狗先 順帶一提 金毛 拉布拉多 真心乖 但雪橇同柴犬 我都遇過唔少係惡 唔係有品種就係乖嘅

我隻汪都係比雪橇吓過 姨家都係驚左狗 所以我都明
部分人始終對唐狗有偏見 出街盡量拖實佢 都係想比人知唐狗其實都好乖唔咬人

可能我隻狗個驚樣又擺晒喺塊面 佢出親街 無論大狗細狗見到其他狗 都唔會吠 唯獨一見到我隻狗就會吠 可能真係恰佢 所以我放狗 都要見無狗先放心放繩比佢跑吓
唐狗係好乖嘅 所以有啲主人都係保護返自己嘅狗仔 又唔一定係歧視唐狗嘅 我抱起我隻狗 啲人都會睥我 但個樣完全係話：你隻狗好撚巴閉咩？不過 對於名種狗 我嗰隻係Poodle 都係領養返嚟 我見Poodle通街都係 都好多領養 我諗佢都算公廁狗種 唔好屌我揀Poodle因為佢無狗味 唔甩毛 符合屋企人要求 佢哋先比我養

細狗4個月大bb樣，一樣比人嫌棄 出街抱住隻狗，有個阿嬸指住我隻狗，同個細路仔講，你唔乖啲，汪汪咬你

心諗真係無家教鬼唔望我隻狗大隻啲衝去吠佢

我都養唐狗 佢好乖 又唔驚人又唔吠

係d人見到柴犬覺得佢好可愛 但其實佢地仲惡

最鍾意唐狗 又乖又忠心情緒安定性格又好

唐狗先正
個樣老實忠誠

唐狗好可愛窩

我果個由細到大都係 心諗咬乜9我隻狗仲驚過你 最憎d家長係咁

我果邊好多柴 有次我隻唐比柴圍 睇落似想開拖 但d主人當玩 我即刻抱起佢 淆底

唐狗生存能力好強
Respect

我想養隻柴犬
棕色好定黑色好？

要睇隻狗肯唔肯俾人摸

岩！ 雜種人笑混種狗

有冇人留意到, 歧視唐狗好多時都係養貴婦

唐狗好得意喎

根本唐狗先健康加聰明

應該話養貴婦嘅多數係八婆
屋企附近多人養poodle，啲女人淨係叫個工人放，佢就喺後面玩電話

真, 明明自己隻狗都想去玩, 佢就即抱起, 好似驚其他狗會食左佢咁

有無相

雖然我都好鐘意金毛 拉布拉多 但係我都好鐘意唐狗 尢其係黑色 全黑果啲 基本上咩狗都鐘意 有啲狗唔乖係因為主人唔識教 教唔到

咩色都好 記得領養代替購買

企係後面都廢撚事 叫工人放咋

唐狗真係好乖好純好q每次見到啲人話要領養 然後講明唔要唐狗都會有啲不忿

其實唐狗有啲似柴犬

推

臭閪崇洋囉，唐狗細條，洋腸大條

點解討論咗2日都無圖

因為中國人就係賤

香港人對文字嘅熱愛真係難以想像
係寵物台居然一直純文字討論
相都冇張

我要睇相啊屌

事實係唐狗護主性太重
惡過金毛拉布拉多係事實
咁都唔知睇唔清學咩人做狗主

叔比狗

郵差表示touch-able嘅狗都係好狗

唐狗太極端
養開正常乖到傻
放係倉/村裏面果d惡到仆街

嚇細路姐 唔好放喺心
啲師奶夠會話曱甴叔叔拉你

呢個問題唔關唐狗事既
只係啲人多數用唐狗黎看門口姐 貪佢唔洗買又大隻
你放隻狼狗去看門口仲惡添

俾我撚佢
狗狗我尼啦

呢樣真，勁撚多臭閪閪婆養poodle或者哥基好似鑲金咁，以為自己真係貴婦或者queens Elizabeth
仲要明知自己隻狗惡又唔撚戴罩挷帶

相反啲，啲唐狗個樣on得嚟好好笑，扮掉波佢真係成日中計去揾波

我都養poodle

你仲cheap 臭雞

係狗世界裡面, 唔會有咩品種係高狗一等
係人類醜惡D

唐狗最温純㗎

我隻唐狗好食好住
d毛生得好靚
真係當育成mode咁玩

好多唐狗都好乖
樓主唔好彩

喺Kennedy town 海皮度散步 成日都會同啲鬼佬吹水摸下佢哋隻唐狗 啲死港女拖住隻poodle你望一望都好似想食咗佢隻狗咁

CLS 唐狗先係世界第一
又唔似得啲名種狗嬌身慣養
勁乖勁聽話

細個成日帶隻唐狗落街買叉燒俾佢食

叉燒？

唐狗仔又乖又得意

唐狗先好食

我同細佬都好鍾意唐狗架,不過可惜屋企人唔俾養大狗,淨係養過細狗,好想搬出黎住呀

聽人講唐狗好多都神經質。
話佢哋覺得自己個血統比唔上番狗。
所以好多都會睇唔開，發癲周圍咬人。

我隻唐狗係屋企就曳到仆街
但一出到街就會變到勁乖
屌那星 我以為係人先會帶住面具見人 點知原來狗都會

其實唐貓唐狗都幾好養

點入手

唐狗領養都大把

兩睇啦 d人覺得唐狗成日走失係流浪狗
另一個就有陰影
我隻狗之前比唐狗咬 搞到我都驚驚地唐狗

唐狗先好 又乖又醒 唔易病

好靚呀

唐唐基因又少問題，又忠心，幾好呀

芝娃娃先係最惡

個樣好老積

好靚仔

唐狗好得意㗎，又粗生易養

去狗公園見過有隻唐狗好細膽一啲都唔悪

唐狗好靚
如果可以領養首選一定揀唐狗

屌，狗食乜都得㗎啦我隻蝴蝶偷食完成排朱古力都無事。搞到我懷疑嗰啲話狗唔食得嘅食物list係咪假

好可愛啊

就黎會有啲狗公園有保安係門口 唔俾某啲狗入
到時想世界大戰易過政權失衡

愈大隻既狗愈忠心愈易教

係 最撚憎啲人養狗真係當玩咁 無諗過佢地啲行為各樣野代表乜
等同啲戇鳩見到個小朋友吐口水會話佢細路係咁一樣
低鳩能

唔好介意
我覺得用個樣好戇鳩其實係讚緊隻狗好撚得意 係讚美黎
佢個樣真係係啲大狗先做到

同問毒撚憑咩比人歧視一樣

我好鐘意唐狗

我都鍾意狗有養，唔會有偏見
但有大d狗，咩狗種都好都會抱起我果隻
安全為上啫

同唔鍾意人走黎摸我隻狗
佢係好乖呀，但你問都唔問我就摸佢
一陣佢真係咬到你點算，你又報警
佢咪仆街

因為生滋

我覺得係，有次我喺狗公園一對八屌柒成班恰我隻狗嘅八婆，全部都係養貴婦

錯啦 係好多都係迷你貴婦
但我睇撚死班戇鳩唔撚知原來係迷你貴婦 以為就咁叫貴婦
分分鐘唔撚知貴婦係點

唐狗天生有威嚴，d柒撚會怕都係因為無知
你可以試下幫佢加d飾物，頸巾，頭飾咁
會令d柒撚無咁怕

護唔護主係睇點教，唐狗每隻都係好唔同嘅狗混出嚟，根本無一個一致嘅性格，多人覺得佢哋護主係因為班圍村佬圈養看門狗所以先有咁嘅印象

金毛同拉布拉多係純種工作犬，亦係最馴嘅犬種之一，惡過佢哋就係惡狗，咁係咪窮過李嘉誠就係死窮西呀？ 講惡唐夠點夠柴犬惡，有喺公園放過狗就知，啲柴犬固執過777

你唔識就咪衝出嚟柒啦，講兩句就露哂底知你唔熟狗

最鐘意唐狗

所有狗都係最可愛

唐狗先乖到震
金毛唔定性鐘意搞破壞

我養Poodle 我見到老遠有隻狗 唔理咩品種 都會抱起我隻狗 如果係細狗 就會拉到隻狗好近我腳邊
上面都提過啦 我隻狗喺狗公園比隻唐狗咬過頸 嚇到瀨晒尿 變到咩狗都驚 我呢啲動作都係想保護好佢
可能你唔知背後嘅故事 又會覺得我扮晒嘢 如果見到對方唔介意 我都會抱住我隻狗同嗰隻狗接觸吓 甚至放返佢落地 想訓練返佢膽量
但望住你哋啲留言 左一句Poodle 右一句八婆 其實都睇到好唔舒服 你估我唔想隻狗可以再次同返啲狗朋友一齊玩？
我無歧視唐狗 我會喺我隻狗面前摸摸唐狗(對方同意下 證明比我隻狗睇 佢無攻擊嘅意思 又算唔算你哋口中嘅八婆？保護動作 但有時真係誤會咗我自己係咁

拎毒撚同唐狗比？有咩資格呀
唐狗忠心又乖, 又有型有格, 身體又健康好多
毒撚大男人主義到死有資格花心實花, 外表又唔執乾淨自己, 身子又弱, 女仔一拳都打低你地

拎毒撚同唐狗比真係CLS

如果個嘴合返埋呢張就好撚型

睇樣

第一張好撚有味道
第二張即刻戇鳩返

除左芝娃娃 所有品種貓狗都中意

唐狗周街粗生粗養自然比人覺得唔值錢
但我知好忠心 好乖

不知幾cute

芝娃娃好似變異喪屍咁

靚仔 好撚正氣

阿妹

有啲似狼 幾型棍

文宣就好似廣告咁 要散播希望

唐狗其實唔係比純種長命咩
所有狗狗都好可愛 唔好歧視佢地啦

好可愛
其實唐唐多數都乖同忠心
我個隻晚晚等埋我入房先肯瞓覺

狼狗個樣好撚型啵ching

貪佢夠樣衰先領養佢
狗要樣衰先得意

好可愛

所以我話話隻狗戇鳩其實係一種讚美黎

我覺得唔一定係唐狗嘅～狗主無教好都係一個問題
唔關狗事 不過係街見到藏獒我實走 (怕死)
雪撬唔係on9咩佢啲行為好撚好笑 會同主人嘈交
次次睇佢做埋啲on9嘢 我笑撚到仆街 搞到好想養

+1狗呢種生物真係好撚好可愛啊

頂好可愛 more

呢隻閪女人黎 超級姣
但我中意專登買啲好樣衰既衫比佢著
夠哂樣衰

鐘意狗都對佢印象嘛嘛地...
細個老母養左隻 日撚日吠我

個樣好撚蠢好想狗衝攬下佢
眼大大咁望住我就覺得佢好得意

呢個主人...

條脷好正

最緊要係撚之前問一問

我又係成日搞我隻汪

蠢樣好鬼得意

我呢隻著裙都唔似女仔
但我最中意買裙比佢著

我係覺得柴犬只係純粹淺色啲同生得靚仔啲既唐狗

可能因為好多唐狗流浪
而流浪狗多數對人有戒心會比較惡
變咗啲人下意識認為唐狗就惡？
如果唔係以前細個老豆朋友開車房養唐狗我有機會同佢玩嘅話可能都會驚
所以都係要接觸先最有效令人知唐狗其實唔係天生就惡

我果隻比細路女離遠咁嗌：嘩！係狼呀

黎比姐姐抱下先

佢好怕陌生人

我果隻驚狗唔驚人

比佢地條脷奶隻手真係好好feel
每次整手撕雞比佢都會比隻手佢奶番夠本先

係街見狗都引幾下爛玩就係好狗

明明就又乖又可愛

唐狗先忠心又聽話
由其是望住主人個時對眼真係識噴心心

就憑佢係習總狗

狗會介意自己血統

好靚呀
佢個樣好似識講野咁

認同唐狗is the best又易養又忠心，成日申利巧打耳

睇唔起唐狗既港女，不要也罷

咁完全唔關唐狗事
根本所有無拖leash嘅狗都要小心 除非係狗友
你唔知佢咩性格 估計唔到佢嘅行為

我隻狗試過同一隻柴犬互聞咗一陣 以為做到friend
點撚知隻柴突然發癲想咬我隻狗
好彩有望住佢哋 我先可以即刻抱起我隻狗 無點傷到
諗起都心痛

事實有太多呢啲不負責任嘅主人
自己要睇實啲隻狗

事實係
柴犬=日本唐狗

咪撚戇鳩啦
咁岩冇事啫

食叉燒咪短命囉

十四歲先走

好可愛！

最鍾意唐狗

其實依家都好小狗主對唐有偏見嫁wo

點解個樣有啲似柴犬嘅

唐狗不知幾撚正，食完個身好暖

你老母個閪都好撚暖呀on9

成隻獅子咁

佢幾q 好想撚

我成日都覺得
柴犬係日本版唐狗

唐狗一直都係流浪狗，地盤狗既主力。啲人唔撚識咪以為唐狗就係惡，會亂咬人。不過我都見香港越黎越多人養唐狗。可能領養文化真係提高咗唔少

死臭西

唐狗好可愛架

自動為你呃蝦條你仲嘈？

樓主有無諗過唔係品種問題
係咪你隻狗唔聽話咋？
有d唐狗乖到癲 都有d好惡好唔聽話既

如果你隻狗係乖但係d人都歧視既話
我可以同你講我養純種大狗都好多人會彈開
有時唔關品種事架
唔好咁介意人地眼光啦

純種狗都有大把呢d經歷
我試過答佢我隻狗唔咬人 不過我會咬人

又試過有人見到我地行過好大反應
我大大聲同返我隻狗講 有無嚇親呀 唔洗驚架

佢仲要攬公仔

咁佢講錯乜？
我鍾意狗 但佢講既野無錯喎雖則我無食過亦唔打算食
但唔反對

好得意

你老母個西又濕又暖 係不過鬆左d

從來淨係見過名種細狗發惡+主人唔教，唐狗真係好乖

好彩你無聞渣
臭撚過tg

唐狗性格忠心聽話
但智商較低, 難以學習多種復習指令
只要細隻個陣開始正常教育唐狗
好易教到可以好乖

智商較低真係未聽過，淨係知牧羊犬比較聰明
我隻狗好快學識啲基本指令，都冇過狗友有教指令問題

唐狗學野學得無咁快
但就算唔點教佢
佢都知咩應該做咩唔應該做
有基本既忠心性格
除非你虐待佢

我諗我隻唐狗算天才

我屋企個隻識開門
我屌佢老母有次係門口見到佢
心諗:屌你做咩鳩走左出來
之後搞到要鎖門

樓主你帶你隻狗出黎見我
我會攬到佢出汗出到成身滴水

支持唐狗 諗住都去愛協領養一隻 不過驚屋企唔夠大俾佢玩

咪係 唐狗真係勁得意
無養但有餵浪浪

怕狗仔貓仔
但唐狗真心q

反而豪宅區先最多唐狗，大把鬼佬中意領養

講緊獨立屋個d，唔係自稱豪宅個d大厦屋苑

反而見好多外國人養金毛 哥基

好得意呀

呢個真

Bb!!!!!!!!!!!

主居屋 但想養隻唐狗 我見樓上樓下都有人養細狗 但係大少少唔知又得唔得呢

住

真

好靚仔似chow mix 唐狗！

女仔黎 但完全唔似
我覺得有啲角度似柴 又有啲角度似狐狸

好中意狗
但我想問啲狗係咪每似散完步都要洗腳

D偽善撚 動保撚係咁 名種狗就係狗 唐狗就話垃圾
明明唐狗先係有優勢 成日要d名種狗配種搞到勁多遺傳疾病 最撚垃圾就係呢d人

唐狗先唔cheap
mk chihuahua隻隻一樣樣
有啲唐狗真係可以獨一無二

禮貌問問OK架 歡迎摸摸
就咁伸手會藐你

你cheap 你全家都cheap

聽我媽講
前日有個三唔識七既死變態
指住我隻唐狗女問我媽
：「好唔好食架？可唔可以俾我養兩日？」
我媽：「」

痴L線 車巴佢

唐妹成日擺出一副好慘既樣

D拖住「名種狗」的狗主有狐假虎威驕傲的態度，
佢地真係FF太多

支持養動物，前提係要對佢地好

佢啲衫好趣緻 邊到買

我就介意啲陌生狗撚我嘅

利申：真係怕狗

唐仔是寶

agger 我個隻中型狗 個樣有少少似洛威拿 好多香港人都好驚行過要避開咁

可唔可以摸你個頭

最撚憎芝娃娃

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

唐狗勁純勁得意最愛土黃色唐狗

返工果頭有兩隻唐狗超乖，又唔會吠，又純。
超鐘意

Ho qq
Btw知唔知啲蜱點先斷到尾，用frontline 杜左過一排又有

兩隻都係我嘅寶貝

可以食一種獸醫度買度嘅好似肉粒咁嘅藥

生命可以用咩去量化佢嘅價值？錢？
你膚淺到可笑 你就真係cheap啦

我都喺領養page度睇梗領養狗呀，我想問啲2-3個月大嘅唐狗，點先可以知道佢大定咗有幾大隻呀？ 我想領養啲細身小小嘅，怕我屋企太細佢住得唔開心

去vet度買藥

我歧視芝娃娃果類垃圾狗

圖呢

j死

白色

屋企細係咪唔好養唐狗?
想領養又驚佢會唔開心

應該結婚搬出去之後會養唐狗
想由兩三個月嘅bb 開始養大
我覺得養唐狗其中一樣好特別嘅係細個領養佢返黎
唔會知佢大咗會有幾大隻同埋咩樣
嗰份期待真係好正

諗住養全黑色
或者條眉係啡色

不過有個問題就係屋企細
一陣大咗原來係大種就仆街

唐狗真係衰在隻隻都係咁大隻 唔係個個都鐘意大型狗
相反唐貓好多人都唔嫌棄

我覺得黑色唐狗好靚喎
唐狗又忠心又乖又可愛

不過啲人係咁㗎啦，大把外國人養唐狗啦，又唔見佢哋話鬼佬啲狗

今日又有新衫著

唐狗
芝娃娃

個樣好傻好q

Cheap撚過你？死臭雞

唐狗又乖 大隻嘅話好型

從來唔會歧視狗嘅品種
好似和勇不分嘅道理一樣！
利申:愛狗愛貓

想知啲衫邊到買

撐樓主，落親去放狗見親嘅唐狗都好乖，又定又聽話

好懷念細細個果種可以隨街撩人啲狗宜家只敢用眼神去撫摸佢地

其實真係無呢方面知識 但大左之後已經唔會去摸人啲狗

同我最fd嗰兩隻都係唐狗
乖撚到仆街 好似識同我溝通咁

特別係靚女拖嘅。唔夠膽問

又無圖

唐唐

講到尾都當係樣嘅問題